［韩国瑜音乐台］曱甴平同国鱼一齐合唱金曲《维尼写史》？！

唔講咁多 即刻去片！

ps.唔知會唔會有人睇過 但希望有更加多人睇到 因為依個youtuber 啲片真係正到爆炸勁多韓國瑜既惡搞片 勁正

除此之外佢亦都整咗首撐香港嘅歌
真係睇到我眼濕濕

講真“维尼写屎”唱得好好聽，聽到上癮，但好似係old news......

應該都算係 因為佢條片六月出 但唔知會唔會仲有人未聽過所以po下(因為我都係啱啱search吳克群嗰首為你寫詩先咁啱見到)我真係睇呢個YouTuber啲片睇到上癮 佢整韓國瑜啲鬼畜真係勁正

佢其他歌無咁好聽，同埋喺hk無咁貼身。

本身有subscribe佢 最鍾意呢啲痴線佬

我都係咁話 佢啲片真係超痴線 我睇佢嗰啲關於韓國瑜既片嗰陣 真係笑到痴線